所以Sally可以等待

她知道為時已晚
當我們路過時
她的靈魂滑落
但是不要回怒
聽說你說

但我係一條毒撚
我係一個傻西
我響度做乜撚野
我唔屬於依度

你好靚呀
你好靚呀
你好靚呀 真㗎！
我見到你 係個好窄嘅地方
但係唔知點樣做
因為我未同過你一齊

我變得太花生，感覺不到你